我發現班傻撚連登仔真係咩撚柒都屌

香港由廢青話事又屌
由精英話事又屌

唔通由你班愛國憤青話事咩柒頭皮

又連登仔
唔講我以爲連登仔得一個人

反共，獨立又盛
紅底閱文股搶住要
呢啲就係連登式鍵國

定係由班夾心階層話事呀?

我同你講,香港冇人比夾心階層更低賤呀, 慘撚過狗呀